真男人四大技能：棍波，倉頡，震音，揸筷子

簡單黎講

如果你淨係識自動波，就即係機械盲，手腳協調垃圾

如果淨係打速成同九方，就係文盲，揀字次序一改少少就收皮

唱歌喉核唔識上下上下咁 chok，就毫無成熟魅力，最多只係 mk 仔

揸筷子揸到隻手拿埋一住，即係冇家教，冇 class，有錢都只係暴發畜

講完。

負皮 上一頁

有錢?

除咗未學車其他都識

叫雞 打女人 食狗肉 賭錢

有錢 有錢 有錢 有錢

on9 仔

冇人想知閣下雅號

唔知咩叫技能？有得學，學得識先叫技能

爭少少

加油

連登太多細路

想搵個真男人都難

講緊技能呀清

擁有呢四種技能就話係真男人，我諗呢個男人都好冇用

上進 上進 上進 上進=有錢

揸筷子揸得衰個啲人通常講句：夾到咪得囉
好撚肉酸

識唔識邏輯？

if 真男人 then 擁有呢四個技能

不等於

if 擁有呢四項技能 then 真男人

其實覺得冇咩問題
又唔係逼你跟佢方法

利申:識揸

agger

典型諸多藉口既垃圾

necessary condition vs sufficient condition

震音真係笑到我仆街

真

終於有個讀過下書既會員

夾到係夾到呀，夾到成個幼稚園小朋友咁手指唔協調唔識揸筷子，唔爭在掛多行鼻涕啦，又唔係呼吸唔到

agger

成班細路

女人死埋人面

除咗震咅
我根本五音不全

男人射完唔眼訓先叫真漢子，次次做完都眼訓比條女詐型

投中胎都係技能

on9

果然係Child 登

算你有d 自知之明

淨係識震陰

速成點都勁過九方下話
利申：速成

水電 電腦 機工 木工

唔識奶西都係垃圾

成個細佬仔咁 學人講男人技能

唱歌唔走音同岩key先算啦，同咪講得出震音一定係廢中

冇喉核果d

叫做 faggot

1 拯溺 急救 野外求生 睇地圖

2 揸車

3 煮野食

4 有至少一種擅長嘅運動

我覺得揸筷子仲難過學揸棍波車

兩樣都係垃圾

依個似樣啲
唔識煮野食都ok

開車啦一定.

父幹，一樣屌樓主四樣野

係都食大麻啦

揸筷子真係十個有九個都係錯/自以為揸啱

真男人四大技能係搵到錢，搵到錢，搵到錢，搵到錢

無單手解bra帶

收皮，依家唔興震音，80年代咩

換燈膽, 水電, 煮野食
女人眼中既真男人技能

可惜性無能

1. 請個私人 救生員，救護員，導遊
2. 請私人司機
3. 請大廚
4. 擅長洗錢

結論搞咁多野乜乜柒柒.有錢玩哂

4樣都唔中
食飯我多數用叉吉

所以話呢一代d 細路

唔男唔女最岩韓風

樓主廢到得呢4樣野可以拎出黎威下
殊不知女人揀仔根本就唔care呢4樣野

sexist

做咩咁介意d 女人 care 乜？

你處男？

有錢 高大 幽默 識屌閪

成班on9 唔知咩叫技能

一味講錢

睇黎樓主成世人淨係識呢4樣野 跟住拎黎打飛機

睇黎你連呢四樣野都唔識

冇撚用

你老母就冇家教，教到你咁

講中左你呀？

真男人：child 登仔

比例大概就係

1:10

睇正負評就知

我小學都識換燈膽喇，有咩咁難

樓豬一生人淨係識呢4種技能就話係真男人4大技能？ 咁都好打飛機

唔識倉頡嬲豬牙？

我識 但我唔明有咩好打飛機

有靚仔 識打扮就多餘
女仔寧願把口talk得夠幽默

咁樣就叫打飛機？

🚬？